焦土派應該正名做搵港豬陪葬派

想權貴同你陪葬？impossible

賤民打手乜仲有閒情逸志同班本土毒撚鍵戰, 你地主子告緊急, 好快啲出門口拉票

投白票都唔投泛民啦，仲俾人呃唔夠咩。

反焦土都叫打手

廢票/娥姐/泛民冇咩所謂，泛民箍唔掂自己D票係自己抵死，但唔好幫保皇拉票

(上網幫保皇拉票不如直接做保皇黨競選團隊，有錢收又有飯食)

2016大把傻閪撐熱普城嘅永續基本法啦，依班傻閪只會不停跟住傻落去！

廢票廢攬抄

要豬嗰班相信喺鄭松泰錄音曝光嗰日都醒咗
剩返嗰啲真係冇得救

慶幸當年臨門一腳轉軚唔投傻根

最好笑係唔撐熱狗轉撐毓民咪一鳩樣

班焦土派以為愛港力/建制派/愛港之聲 會驚一國一制，其實佢哋大中華思想上腦，如果真係發生、佢哋心裡不知幾鍾意。

去殖化/禁止外國關注香港嘅人物入境/23條/國歌法/對佢哋完全冇影響，仲會喜聞樂見，反而受到最大影響係兩登仔

連登啲所謂焦土撚真係搞撚笑
坐喺鍵盤後面乜都唔做
然後屌人投票係港豬、含撚派

咁請問你地除咗喺網絡世界發惡之外
有啲咩作為?